女仔朋友搵我同佢傾電話

佢話好悶 叫我同佢傾電話
但我未試過同女仔講電話
點算好

接電話第一句講
「喂，乜撚」

順便講下淫野，撩下佢

咪傾囉
有咩點算好

講咩話題好

今晚不如上嚟我度?

扑嘢

想正經少少 俾好印象佢

樓豬dead air到仆街

就係怕dead air先問巴打絲打要點做

塊閪咩色

問下問題佢就會答，唔會 dead air